點解情緒起伏咁大

上一次爆都可以叫係幾個月前 有自殘同埋見心理輔導 休息左一排先好番 之後個人都幾開朗好少話特別唔開心 但呢排開始變到好敏感 少少野都好想喊但仲可以忍到 生活上都正常 覺得自己好孤獨 到琴晚終於忍唔住想爆 今日全日咩都唔想做 喊下停下咁 想死好辛苦 壓力好似一次過爆咁 之前因爲讀書同屋企試過同朋友呻 但佢地比我既回應都係覺得我應該知足因爲我都叫做有得出國讀書 有既野已經好過好多人 但自問平日都好知足但壓力我都會有 平日有咩唔開心都好少同人傾 唔知可以點做 一時好自悲一時好有自信 好似有兩個我咁

同埋我本身份人都好易比人影響到 好易比人影響自己既情緒

真心唔知可以同邊個傾訴

生理期

我都想係因為生理期先咁

我每個月都會黎一次
我習慣左 無人陪到我
訓係張床會無啦啦喊

好過我長期都咁 日日係屋企喊

點解啊？咁有冇影響到你日常生活

我今日突然係咁

有冇導火線搞到你唔開心

周圍嘅人淨係識講廢話
大把人慘過你啦
我以前仲慘過你
好似唔開心同難過都要講資格咁
鬼唔知讀好書為搵食啊？我搵食嚟做咩啊？
你覺得辛苦翻工養家有意義，我唔覺啊
有時諗死咗係咪會好好多 唔洗搞咁多嘢
老豆老母仲可以慳翻個錢養少件廢柴

我今日都係咁 明明好少野但自己將佢無限放大 靠自己完全諗唔通 好似走左入迷宮咁 搞到全日都係到喊

呢排即係幾時開始呀 有野發生咗..?
見你都真係好辛苦咁 奴同朋友呻又冇人明咁
如果你想可以留個tg傾下

男仔？

有時都係咁 亂諗野搞到自己好辛苦

同意 唔開心有壓力個陣同人呻最唔想聽到既就係 大把人慘過你啦 你已經好好 你只係唔知足姐個啲說話 當下就會諗自己係咪真係冇咩資格呻同唔開心

多謝你啊巴打 呢兩日自己靜左靜冷靜左好多

咁就好啦 有需要搵人呻既歡迎
因為會頹真係人之常情 最緊要睇下點舒發